\section{Analyse}

\subsection{AnalyseA}
\lipsum[1-2]

Voici une note de pied de page:

Et en analyses de données \emph{omiques}\footnote{Ensembles de données obtenues en étudiant les composants fondamentaux de la vie à grande échelle. Cela inclut, par exemple, l'étude de l'ADN (génomique), de l'ARN (transcriptomique) et des protéines (protéomique)}

\subsubsection{sous AnalyseA}
\lipsum[1]

\subsubsection{sous AlanyseA}
\lipsum[1]

\subsection{AnalyseB}
\lipsum[2-5]

\subsection{AnalyseC}
\lipsum[1-2]
